到底hmd班豬西憑乜搵有車巴！？

tinder班女有曬相都唔會寫明搵有車巴
你班相都無嘅豬西憑乜

分分鐘搵架5.5噸先夠載

貨van算唔算有車巴

笑到仆街

微胖 90kg 走人哋 搵自住高汁車巴

算，你巴士佬都算

樓主賤人！

唔啱紀巴？

上唔上到車

收爺啦7頭，日撚日喺度賤人賤人

好波

夢bus拾遺

發覺多數肥閪先多要求
咁又係既 現實邊有人濕佢地
坐小巴都要比兩個人既錢

唔使出樣講啲嘢咪顯露無遺

大隻紀巴加分 走藍🎗🖐🏻👆🏻

hmd啲女喺臭格啲
好多都有問題

36 26 36絲 有無人想今晚一齊stone

你個d似假野

屌你老母咪撚踢爆

唔吸毒咪得

有冇自住車巴？

Ps 少肥

仲有好鍾意人地乜乜我係人地個仔呀

人地講緊推車咋

佢地仲大份過健哥你，點推啊

真 fced

羅哥又玩返？

到時運輸署考車牌嗰班係咪黎自hmd 班男仔

條撚樣不嬲keep住玩

單車 ok？

佢前幾日話冇再玩

佢性交app高手

健

佢人係大份d,但份人好有愛心又好似女仔咁中意得意嘅野，例如港父蛙

有小巴司機會咁好人比牠們上車?

你冇車？

痴線，成班屈能完未

得一個位，裝唔落班肥婆

咪係

2x小肥 搵自住有車巴 外協 180 走甜走人地

走人地係咩意思？

人地老公, 人老男朋友

點解要咁講法

肥西先會要男友有車
因為重到行唔郁

巴打你真係好人一生平安

班豬閪仲好意思話自己外協
10個有8個都係不可食用

啲女人真係極端組織成員
應該全香港最閪果0.1%都集中晒hmd
要求多多 但又無相對應既本錢

好彩考定貨van牌姐

最廢+最浪費時間既交配app

食左幾條大波靚女

免費最貴呀

點解我個清單一係約炮一係自稱肥閪
再唔係就28歲以上搵男友
想搵條女吹下水都難

來 上我架唧車

憑我徹底的勇氣

憑八達通

好奇你哋然後點，係咪都係去食餐飯，傾下計就散band

上面見人講紀巴即係咩意思

利：無玩但知係交友apps

紀律部隊

屌 藍架啲女？

點止不可食用， 送佢地去堆填區都哂油費

不過咁，見到真人之後，啲女自知質素唔夠高，又會主動返。所以如果食得落都會幾順攤。

唔一定係狗 可能佢地想要大隻消防

唔知點解早排玩 成日會撞到D失戀學生妹

講真個樣見得人正正常常既女
玩番tind 果d 岩就match 唔岩就飛好過
要係hmd 搵個正常既難度系數去到99

開工貨Van會唔會比人屌到仆街

食雪糕
有畫面, 好似阿爸去接個女放學

好多肥婆都係到搵自住巴 有車巴 消巴 紀巴 大隻巴
講到底都係想搵有錢巴養住你班肥豬姐
都唔諗下自己咩爭鮮蘿蔔皮 呃完你張相就潛咗水
仲有啲肥婆好撚醒用靚女做假相

示意圖

幻想素人

現實生活

塔單問句， 佢地成日話食甜品， 係咩意思？

好衰啊

你差唔多180cm咁高嘅
咁你之前啲男友幾高？

其實好多豬西係個app度要求好高
但係基本上佢地係搵唔到食 因為啲男仔唔會想理佢地
當然都有好野 不過佔少數

玩咗半年
性格好，齋傾計傾好耐（幾個月），最尾發現都好靚女
反而性格差，好鬼閪，個人樣都好閪

好mean

Same person

樓主中伏？

巴打一定好型仔

玩左半年識過幾個又出黎食過飯係唔錯既

hmd : 少肥=肥 ，肥=好肥，棉花糖咁，得意=好撚鳩肥

我架車比你拆咗

Yes

條友痴線佬黎溝唔到女係度post人相

上面明顯唔同人 做乜撚 私怨死開啦

少肥 外協 要180巴
見到都笑死 但我相信佢地係有人屌的

佢都幾大想頭 照下鏡好心
我條女靚過佢都唔似咁高要求

真心唔明哪裡來的自信

哎呀，咁你似有幻覺

有市自然有價，慘得過班有車巴肯做狗公

Hi 小學雞 你自己都柒喇 cap鳩人圖在先 咪唔撚覆你囉
你真係當連登係fb？有人圍你爐？

唔算特別靚仔。不過硬性條件係哂到，向下挑戰啲普通女其實唔難。個難點可能係人地會開個條件係想同你拍拖。

咪係囉 雖然P得好勁 但都係普通啫又唔係樣衰

就係無相先敢叫
有相嘅話連單車都無佢哋份

上網識女要識影相
唔識影相執相, 就約親都係.........

利申無車巴

HMD約過三十幾條女（一換相，9成對方會出）

自從中招大肥婆差啲被硬食之後（佢一早book好房話食完飯上去，我趁佢去廁所果時放底一舊水係枱到，即刻跑走），依家會搵位埋伏睇到樣先會出現，唔對路真係會走

最深刻係有條女張相p到好唔掂，但真人ok，翻食咗十幾次，失戀女容易呃

人地逼拍拖你會點樣控制個局面？

拍拖時就要男人死追爛追，追到手又要你請乜請物，拍拖到咁上下就迫你結婚，結婚後就當你狗咁TRAIN你做家務做乜做物，出錢出力。結婚到咁上下就迫你生仔，生完仔後就訓練你顧家，要湊仔又要返工賺錢。到仔女大到咁上下，就屈你家暴出軌，離婚分身家，帶埋仔女拋棄你

最後男人付出一生，結尾俾女人狠狠桶一刀，你話傷唔傷？

打u grad走肥啦，肥妹就filter哂咁濟，就我所見樣ok都唔算少，普通到中上最多。

除非好啱自己啦

否則say no再約

好想食既睇你肯唔肯賤格

咁多有相既交友app唔用，用個無既，咩心態

呢個節奏好快 Tinder CMB 有時要第二日先知 match 到

笑撚死

唔想約咁耐，通常呢啲係無咁認真。

咁耐冇見你 你喺hmd發生咩事

85kg 有線條肥妹

好撚多肥閪掉高來賣 tg睇過相 cls

又有朋友約過出來 勁肥，但啪左

賤閪

咪就係你朋友呢啲人 搞到佢哋覺得自己好撚高級

用個app先信，連登咁多女係住五豐行既

兩個女仔都唔同人黎 睇清楚都知啦
佢溝唔到人周圍唱咋 仲要圖文不符
佢啱啱先係另一個post話上面張圖又肥又柒
依家又話上面係靚女
罷明痴線佬 巴打你唔係想鼓吹呢啲兒登風氣啊？

其實人有自知之明，出到來見真身發現畀你食有着數，就會主動返好多。

無啦 我玩tinder

180還好啦 全部都矮過我

巴打你係好普通咁影相
定係要大執過........

好波！

笑撚左

Iphone就咁影

關你撚事

咁真係無計
我真人待遇好太多
影相就要大執

你似肥婆

點解陳自瑤會變左懷仔

下？咩事啊？有燥狂症？

我都好想知

hmd d女高鬥到痴線，傾兩句唔岩就quit

有 d 男躁底快 quit
都係o係呢 d 女仔身上學返黎......

交流吓成功經驗。
以下係成功因素，如有要把握機會。
約屋企附近。
約得比較夜，十至十一點。
對方約的人已經比較多 (10+) 就唔需要特別啱，只要滿足基本要求。

同埋其實唔少人會主動講上你屋企坐吓。

啱，咪等D女受返佢地D仆街野

應該搵月巴

有脫髮危機

遲覆半個鐘條女block埋我tg，好痴線

真

咁你想識正常女就咪鬼玩hkd啦
利申 玩過幾個交友apps都係放真相 識嘅人正常好多

身高145

5.5唔得啦
9啦

你咁既名 我見到都走la

睇到要有車就知肥到行唔郁不了

吹咩 夠重量

諗起 紅橋 個個post

巴打聽唔聽男人講嘢

寫/講明係豬西我都覺得可以接受
起碼有得揀
可能有人真係鐘意肥嘅
好過豬西扮高質/瘦
唔係P圖就係比假圖
利申中過n次伏
玩親都係肥婆已quit

巴打 I know that feel 屌拿聲約3個 2個都肥西。。 豬撚到我絕望 仆街連登仔仲成日尻吹個app

屌成撚日吹奏到幾撚高質
點知全部都係伏嘢

我都識過一 d 女仔
話唔鍾意影相
用普通手機影, 真人會好過上鏡
佢地自己係未必會知
而佢地又唔識點執相, 男仔先至覺得好睇
呢類人 prefer 見面先都係唔出奇

Hmd唔洗相，啲柒頭、肥婆賣剩蔗得呢個app用

話自己肉地絲, 同埋D 70 80 KG 個D 係咪堅肥

你google下 bim體重對照表其實想像到
身高體重唔差太遠無乜問題
一頭一尾就睇路啦
隔離有個post有個巴打食錯野

好多女都寫外協...係咪咁多高質女呀...

混血肥絲 個邊個樓主最後食左

小肥 有肉地=好撚肥

仲有D女唔肯傾一陣就換相, 話耐D先換, 係咪伏黎?

睇過最過分係「70kg搵ugard有前途巴 （冇前途死開）」
笑到我仆街

笑撚到我仆街

巴士地鐵啲位唔夠闊呀嘛

要求外協姐,無話佢地自己好樣

話人地讚佢可愛果啲，十個有九個都極伏
擺明係人地唔好意思，真係搵唔到野讚先讚可愛

🤮

Hmd好多高要求肥西
要180靚仔幽默有錢 離撚晒地

link?

好撚伏 唔好浪費時間..

好撚賤格 但我鍾意
對住肥婆唔洗比面

有無圖睇
毒撚唔換相

太正常傾計

啲豬油燒成年都得
Mean我都係咁話
邊個叫班豬西呃人

真係好仆街

認真既 識過空姐
我覺得佢係幾好既女仔
可惜最後都無一齊到

利申：矮柒

樓主好啵

相都無張講經咩

Push

呢個app d質量係有d誇張

講還講唔好po圖，尊重

玩啲有相有Ig嘅app咪唔洗咁

揸Lotus/mini出去試下

呢個一定唔係最過份仲有好多

推

岩岩download左黎玩下，都係速食feel

.

都唔一定
我打topic身高幾重
然後話走甜傾計
真係識到幾個會同我長傾

傾唔長 無一個過一日

同一個絲長傾咗個零月，開放返晚市都約咗幾次，近期fade out咗...可能佢只係想有個飯腳攝吓時間

直接喺topic搵partner果d一係伏一係眼角高到上額頭

我已經無乜動力長傾完再約，睇黎差唔多quit...

長傾完換相唔啱樣又係唔知為乜可能我真係唔啱玩依個app

呢個app d女真係好撚有自信 又肥又老又柒但想搵靚仔 180 有車 痴撚線 真係抵佢地班底質肥閪冇仔 搵成世一個人捽住自己d老泥過世

又玩多咗陣，共實有D技巧都會幾順攤。問過點解想搵有車巴，原因係因為有個私人地方坐易傾計，又唔洗一吓去到屋企/酒店咁樣。